有無人覺得自拍好戇鳩？

正面自拍都算啦⋯⋯有啲人自拍仲要掩嘴專登戴口罩，仲有啲人用手機影住塊鏡，個手機就遮晒半邊臉。
玩完45度角自拍仲要P圖，P到唔似自己咁樣，佢地自拍究竟係為咗啲咩？
比人睇自己生得有幾靚？但P晒圖就已經唔似自己個樣，45度角想影自己個樣定影下自己塊臉皮有幾厚？
Facebook IG 日日見人影埋呢啲相都唔知做咩，正面咁影唔得咩？